你地最期待嘅發明

咩發明都得 天馬行空都可以

我最想有個罐可以自己裝住目前啲空氣/氣味 想聞個陣可以攞出黎聞下

可以瘋狂OT

武漢肺炎2.0

中共毀滅器

瞬移既交通

食物printer，
可以print自己想食嘅嘢出嚟。

時光旅行 好想知未來科技發展可以去到邊可惜冇咁長命

竹蜻蜓

等睇如果電話亭
btw隨意門

讀書時想要記憶麵包
而家想要如果電話亭

係咩？
咁勁！

時光機for sure

宇宙電梯

想親眼睇1次地球

處境掉換槍

睇過空想科學 話係個人會自轉 其實直升機都會不過有個副葉counter返個自轉所以冇事

坐氣球都得嘅
不過一次機會

性愛機器人

天災控制器

不老不死技術

窮人永續打工

Seed定老母？

有AI機械人根本唔使OT，連無良僱主支那獨裁者都收皮

支那人劣根性不改，甘願做奴隸，中共亡一定另有獨裁接班人

咁可能竹蜻蜓都有個副葉係我哋唔知呢

貴過叫雞

LED TV 咁 size 冷氣機,好似掛牆畫咁自己室內安裝
發明汽車好似超市車咁可以打橫行,不用 S 泊位

傳送門/飛行器

竹蜻蜓係自轉快到分唔出

改返
支那毀滅器

我嘅女朋友

車打橫行好似已經好多概念嘢 應該不遠了

想有一副眼鏡，可以自動追蹤哂你面前d蚊既位置

死亡筆記

Ironman 個JAVIS 同埋手機積3D投射畫面技術

暴君MK2

太空殖民地

話cut就cut

人類劣根性不改
一定有另一個支那

買一次無限用，仲可以自訂組件